蕭生講亞美尼亞！

講埋軍事 冇制空真係冇得打

無人機24小時跟住坦克車

防空全部廢晒 無人機太細

一部已經打幾百部坦克

正宗打飛機

陸軍比人淘汰晒

以色列都幫亞塞拜彊

唔怪得美國唔出聲啦

黑暗到

呢鋪真係等滅國
但係大粒都留緊力打支那

岩岩打算睇你就分享左

最新蕭析呀 平時唔快點訂野呀

有心就聽下

俄羅斯如果落場輕鬆收無人機皮

用藤條打小朋友勁
唔代表大人會怕你

利申 契哥粉

契哥落場，美軍飛機都聽聽話話
自動導航
落機場

俄羅斯 2邊都唔幫賣軍火

又燈
亞美尼亞反敗為勝

燈鬼咩 佢講到咁 全滅都似點打無人機呀

燒山太過樂觀
無人戰機戰鬥群有一點敗筆
如果支那用脈沖電網或者信號干擾就會直接ko

除非美國有預防措施

用脈沖電網或者信號干擾

傳統機咪一樣死

傳統機可以用返人手
所以我估美國都未可以完全依賴無人系統

用把口同tower對答

信號干擾左既話 你都聯絡唔到基地啦

反正係未成熟
但係有可能根本大陸無準備去對付無人戰鬥機
所以可能首戰即終戰

無人機 撞導彈好似幾好用喎

至少唔會立即墜機

咁又唔好當大陸廢

好多小粉紅都留學拎技術啦

講真中國射東風 美國都冇得守啦

可能未射中
中國已經核平

難d

守實難過攻 太被動

無人機死穴係駭客同干擾

電磁武器理論上可以癱瘓訊號
甚至可以將對面的無人機據為己有.......

都話傳統機 你有駭客同干擾咪一樣搞掂

有駭客同干擾都搞死你雷達

btw當新野聽下無壞

好過睇膠post

聽朝食時代支持下

資訊戰爭呢本書講左唔少例子
網路戰係極度難以防範
任何一條友手多按左一個約魚性郵件 成個系統就可以被人駭左入去

俄羅斯又好，美國又好，中國又好
大家互相不停中招